日本外務省：香港是日本極為重要的夥伴

TOKYO (Reuters) - Japan is “seriously concerned” about the move by China’s parliament to go forward with national security legislation for Hong Kong that observers fear could endanger its special autonomy and freedoms, the foreign ministry said on Thursday.

In a rare statement issued minutes after the security bill was approved, Japan also called Hong Kong an “extremely important partner”, underscoring close economic ties and people-to-people exchanges.

“Japan is seriously concerned about the (Chinese parliament’s) decision...,” the ministry statement said.

“It is the long-standing policy of Japan to attach great importance to upholding a free and open system which Hong Kong has been enjoying and the democratic and stable development of Hong Kong under the ‘One Country Two System’ framework.”

Japan’s foreign ministry summoned Beijing’s ambassador to Tokyo to convey its concern over the situation and said it would carefully observe further developments in Hong Kong.

另外，已經有58位自民黨議員簽署反國安法聯署

美國吹雞

推。。。

日本

前日先見到得幾丁友
其實安倍係咪同維尼差唔多唔換人了

能不能再次加入大東亞共榮圈

每年輸出咁多農產品，梗係重要

唔好玩膠玩到咁

過咗火

咁肯出百國聯軍未？

青瓦台歸隊未

日本為香港做唔做到同中國斷交？

真係好少有

Push

患難見真情

香港人既鄉下想念鄉下了

美國叫

比啲誠意禁左簽證先啦

我係日本人呀屌

香港好中意日本,所以應該買好多日本野

比我做難民ok？

日本農產品出口量最多既國家就係香港

轉推了
push hsup

食又食泰國米、日本米
生果食日本野
肉又食巴西肉
如果唔係港共賣港要買東江水
其實水都可以自己搞掂
當然，以上係講緊佔最大比例

攬炒要有覺悟

呢個真

如果過左我地係咪唔撚洗旨意去日本

多謝日本手足

香港人既故鄉

都下嘴炮兩句架姐

中國美國先=香港出口數量
香港出事日本唔知點算

係為美國

日本仔哭左

大佬叫歸邊了 歸錯睇路喇

香港人真係好撚鍾意日本架
細個食日本零食，大個有能力就食日本生果同買日本電器
而加一路都食緊日本米
用返中共邏輯我應該係日本人

美國日本台灣係真正香港盟友

咁又唔洗咁緊張

#言論自由

泡菜係咪無出過聲

真 奶到想嘔

你確唔確認以前學既歷史係真確

利申 反韓
但又洗吓吓拉埋韓國嚟講嘅
依家係日本出聲，就集中多謝日本啦

多謝日本

歸邊！

[文宣方向][跳出同溫層]民意調查分析

推

日本免簽88

平野小姐出左好多力,香港人順便去多謝埋佢

美國既亞洲據點

求日本收留我去做高達駕駛員再返黎拯救香港

仲要追埋日本星
識大把人買一堆碟拎渣手券飛日本渣手
年年飛日本睇live
瘋狂買雜誌生寫goods 呢d 唔洗講啦

日本勁

渣手應該有排都唔會有

多謝支那肺炎

唔可以去日本慘過死

識玩，一定唔比支那人入境，但比香港人入境

日本快d禁止香港警察及其家屬入境先正

幾多香港人嘅鄉下
當然重要

可唔可以俾香港人移居日本?
香港人可幫手解決日本老年化問題

我愛日本

又咪得把閪口

港日友好

架仔架妹

玩死自己?

日本の皆様に，ありがとうございます
以上呢段嘢全用日文輸入法打

日本人理得你係中國人定香港人，見外國人就排

美國佬: 出聲啊日本人

遲撚早要歸邊，連以色列咁親中都俾美國逼表態

過你老母
返支那唔該

好多人以為係轉口，實在太低估香港人對日本嘢食嘅熱愛情度

721

可唔可以利多於弊多次

[正視聽] Reddit 戰線絕對無你哋諗咁廢！

推舊post

疫情暫停免簽係咪仲行緊?

日本生果應該最好賣係香港
飛機運過黎勁近 好新鮮

唔覺過火
中共既邪惡比對日本仔二戰行為仲邪惡
就咁新疆一壇野已經超過哂

快d去多謝人地議員

睇donki 就知

歸邊

真，文左膠對佢無乜期望，但唔好唔記得南韓人喺呢場運動係好撐我地

香港人家鄉當然 close不過未來就唔知

香港人大把飲食全部日本貨 就黎食到進化變日本人

香港等於日本本土 唔係咩？

不過日本二戰係衰都係世界公認，功利d講咁講其實對香港對外形象唔係咁好
單憑歷史而言，拖住日軍係國民黨而唔係中共產，唔好因為中共成日衝出黎邀功就盲目相信中共歷史跟住扭曲段歷史
再者，香港淪陷三年零八個月，日軍係香港姦淫擄掠，呢個係事實，要贏未來，真係要好好知道過往歷史，呢個時候講大東亞榮耀圈真係唔係咁好

日本嚟講算難得架啦

安倍本身都係做到下年咋嘛，本來可以做奧運首相，而家變未知之數

就黎到白桃既季節

廿幾三十年前香港已經興食日本壽司同料理, 以至近年嘅shabu shabu同放題, 日本菜已經入香港人血

反正最後又係自民黨執政

你快d返支那反日本仔
香港唔岩你

大日本皇軍係時候贖罪救港

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我扯到好衡

仲有d 刺身 乜都築地直送

殺上中大正通搵林鄭

「全支那」第一間donki係香港

禁日本旅行可能真係變全民勇武

全球集氣

皇后大道改令和通
正 幾日本feel

全亞洲只有台灣同香港對日本真正友善

push

反送中咁激烈日本都冇乜做過野

世界局勢開始明確

入去簡單講句thank you

我成日都諗個三年零八個月貨仔你都未撚出世
根本不痛不癢

依個先係香港人的惡夢
不過都要忍

yep Pompeo 反應快

取消特衰免簽嘅話 港豬終於要醒

武肺後個世界唔同咗
美國死十萬人要報仇 而家吹雞
日本東奧停咗
支那唔夠錢 扣起哂d passport

日本唔洗再比面支那
因為自由遊已經收皮
平民已經出唔到國

去開果欄就知，勁多日本生果，仲要好多人買

見佢失勢 其他派系梗係借d意夾佢
睇維基都知自民黨自己都幾個XX會 唔同馬房

日本平時就日日吹奏台灣扮睇唔到香港當香港臭四
而家終於彈出嚟

幫手制裁建制及其家人丫
唔好比佢地去日本

日本仔自己計數有分開出口去中國同出口去香港

又冇話冇免簽會死既
細個去日本拎BNO都要攪簽證

藍屍去日本台灣＝分裂國家

一定要幫香港人呀
香港人一定感恩遊行順便去參拜靖國神社⛩️🙏

唔好俾奶共 二階派上位就得

現代大東亞共榮圈=圍堵支那
利多於弊

日本野真係好啱食，係咪專登整到啱香港人口味架

Royal級

其實搞簽證好易，唔明有咩惡夢

台灣泰國日本立陶宛布拉格烏克蘭
光復後要去均晒
歡迎補充

Coin過一個新term唔得嘅
好似奶茶聯盟嗰啲咪幾好

集合啦！抗共森友會！！

香港人一年去幾次日本
人均黎計係好誇張

日本食品輸出第一大國好似係香港

好多食肆其實我見到入日本貨

香港人返唔到鄉下會唔會暴動

東南亞聯盟

台灣 x 香港 x 日本 x 印度 x 泰國 x 韓國

簽左未 得7千人

上啊！加速！

英美澳加出聲了

八國聯軍

連續13年都係

YOYOYO~~~哦呢麼扇G 嗲

原來玩到call左支那駐日本大使照肺，刁種無得食河豚剌身了

Yes, 未開番

轉口中國

係 吹雞歸邊

大東亞共和圈呢個 term 做民間外交想倒米咩
東亞聯盟咪得

其他國家邊捨得食香印 Royal 級 呢d

30蚊個蘋果香港人都可以買晒

一向都好鬆手，係連登仔唔鐘意去姐

其實除左奶共朝日一間之外幾乎全部日本電視台都今日都冇講過香港示威者一句壞話你又知唔知

比你去
不過要去高知山口呢D耕田
無得住大城市
有幾多個肯去

大城市仲鬆手
而家封左關仲係一街外國人

50蚊個世界一照買
90蚊個白桃照去
100蚊件馬糞壽司照食

我可以

日本係香港第二大貿易partner
第一係支那，第三係美國
日本其實算出得細聲

排外排到仆街，仲要鄉下傳統思想

其實研究多啲日本文化係唔會想移居去個邊工作
除非係真係有錢到過去做埋腦細個種

W

咁就keep 住啦，very good 呀

A

可以同你講無可能

點會，大把外人係日本
係咁嚴重啲人就返曬老家喇

等美國落order先
適當時候先會出聲

pish...

日本仔自己信政府去鄉下住都屌鬼
比班老鬼排儕
野就做足 但乜柒都無

輸出俾中國咪仲多

要有資產證明或者工作證明，同埋去交易搞
基本上唔難嘅，係煩啫
雖然日本取消香港免簽機會率應該細個取消奧運
始終佢都要搵人散下貨，吸下水
旅遊呢啲始終睇經濟收益多啲（香港旅客訪日人數不嬲都排第四）

之前好似講過香港排第一
你估支那個個都咁捨得食咩
而且佢哋之前就算買，都會死落嚟香港買

大東亞共榮圈本身就係話解放殖民地

講真佢係要取消都會係支那人先，排隊都未輪到港豬

日本幾何出口講呢啲

記得生果係輸出第一

有幾過火
佢肯我一定支持

只可惜香港就死

軍事統治時期同普通殖民時期唔同
睇下台灣同滿州
香港係唔好彩在喺戰爭時期先被佔領
同埋其實有啲亞洲國家係多謝日本，例如印尼人覺得冇日本就冇印尼獨立，日本統治期間鼓勵印尼民族主義，日本打敗西方人激起印尼人戰勝西方嘅信心，又軍事訓練印尼人，喺二戰投降違抗盟軍命令提供印尼獨立軍隊武器，二千日本帝國軍人加入印尼軍隊同荷蘭人戰鬥
印尼人簡直當呢批日本軍人係英雄
當然殺人同強制勞動都係事實

香港勁好多
日本農林官方網站

Chi-na jin don't have 免簽 at the beginning

支那入口勁撚多規矩
好多日本出口商根本唔會賣野去支那

有班獻世派好鍾意鬧日本但成日去日本玩

香港人消費日本產品喺亞洲係第二大地區

有啲縣嘅梅淨係出口到香港
仲可以賣貴兩三倍都清到貨

仲有日劇、漫畫、動漫、日本潮牌、文具

當年東亞共榮係日本，攬住東亞資源，對抗西方國家。
東亞共榮勾起二戰傷痛當然唔好，必定會拆散亞洲抗中力量。但係亦顯示聯盟重要性。
改過另一個名啦，叫西太平洋聯盟又好乜柒都好啦。

日本台灣係香港人既第2個屋企
真係唔係咁簡單就做到架

老老豆豆要幫既 亞洲國家除左台灣勉強計算係半隻手幫你
其他國家真係唔見得會出手
唯一用處就係要D在野黨/執政黨既二線用壓力夾鳩現任政府唔好幫支那

感覺韓國係市民撐政府親中 日本就政府撐市民日豚

唯一可以肯定既係日本係政治，軍事上係一定唔會埋支那堆(尖閣諸島／遍佈成個日本列島既美軍基地)

所以美帝吹雞佢係一定第一個歸隊